黄之鋒撚緊選舉主任

個選舉主任係人型豬定係豬型人黎？

幾時到選舉主任禁制令

慎入 圖有伏

係唔係都DQ
撚下都好

蒙娜麗豬

大個仔

Mona Lisa ?

豬型豬

那

GPhone：

留名等睇請假/搵第二個頂避gphone

Btw, 又再一次證實親得中/助紂為虐嘅都係醜婦嚟
搵件睇得下嘅都冇

唔錯，個答案幾有創意。7/10

mona buta

根本冇諗住問gphone

gphone：好似講到我好驚比人dq 咁

豬西

因為法庭案例，冇得唔問

GP: 期待DQ, 又有料上Twitter

唔通因為咁成功入閘?!

其實佢都未選就咁搞何必呢
一定係佢預左俾人DQ

你條五毛又出嚟

其實只係因為九東全部都未問

最驚佢唔dq

屌 入面張相

加慎入好無！

屌樓主唔加warning

阿主任件透視裝......

歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

被DQ師

入去嚇親

其它主任都無名

加 『慎入』 啦屌

嗰陣區議會拖到最後一刻又換埋主任又盛先DQ,港共政府都唔知做咩要搞埋哂啲小動作去DQ一個人

影相起碼著好啲啦,支那蝗咁西樣

快點懲罰我.jpg

話說佢二十年前做九龍城助理民政專員畀當時民政專員楊潤雄笑佢似欣宜

呢件好似就係新上位的

扮寄失之後話Gphone無回覆

慎入呀屌

TSZ Fung

的淫笑？

你永遠唔會明佢地d on9思維

柒撚到

遲咗睇到

有d似viu tv地產仔個唔男唔女地產人

嚇死人咩
有圖唔講聲

係
gphone屈係樓下區議員辦事處幫d妹下妹下填1萬蚊from
諗下都覺得cls

成隻支那豬咁

張相...

其實個選舉主任係咪藍？如果唔係嘅話咁樣好撚戇鳩

照樣可以唔理案例，照DQ，gphone 咪去慢慢告囉

港共膠官真係相由生心

公務員好撚黃架

可以投訴選舉主任超越佢職責
未有信乜人都問得既話 係擾民

寄失係正苦自己問題

廿年後仲係咁嘅樣咁唔上進
而家衰撚過欣宜

教主：鳩毛都未出齊學人做小政棍，人地打份工啫。值得你咁樣唔尊人咩。岩唔岩呀祥。休息一陣

撚完之後又可以點??

真係正宗豬閪樣

有伏

佢張相，個名都係政府公開資料
橫掂選管會鍾意check 人Facebook
post Facebook 係合情合理合法

咁其實如果唔係藍嘅話唔需要咁樣囉，唔係全部公務員都係藍

挖靠嘔嘔嘔嘔

教主個休息一陣同老蕭賣廣告一樣
次次都殺我一個措手不及

直接DQ

直播上門搵選舉主任啦gphone

等不及待要玩玩了

加慎入呀喂

公務員身上有冇標記 藍 黃？

ghone出埋英文版la
宜家啲人最驚有份俾外國制裁㗎

冇分別

DQ左又點，除左好嬲又點

蒙羅麗豬

我想知我果區係邊個做選舉主任

sharp cut = 諗唔到野講

可能唔問 直接dq

屌你有聲

九東個選舉主任係咪未訓醒
成個公民黨得飛機師未收到信

信都無

可能九東do係手足 想你哋靜靜地贏 唔問搏送你入閘
點g gphone同機師咁大聲

咁既豬閪樣

黃之鋒係分化撚
分化黃到爆公務員

你瞓咗幾多世

Gphone DQ主任

同無俾人拆相架而覺得失望既道理一樣。

飛機師係分化撚 係5毛 pr
分化公務員

屌，點生出黎

提醒佢出信有咩問題
呢個係選擇主任嘅職責
佢人工包的

立法會五地區選舉主任均由民政專員跨區擔任 全於一個月內履新

入面有埋圖

變型豬 譚惠珠2.0

咪on9啦，先唔講公務猿藍多過黃
選舉主任點會比黃公務員做

寫信問佢是男定女

哇屌
講還講

警察開槍打暴徒有咩問題
呢個係警察職責
佢人工包的

咁就叫撚？

豬來嘅喂！

公務員真係好黃架

我都唔識分 藍黃
你教下外國分

公務員好黃
唔好分化
選舉主任都係打份工姐

當你啱 捉/打「暴徒」係佢地職責
咁721 保護人都係人工包的
點解唔見人？
係咪要扣人工？
行撚開啦 垃鳩圾
冇事入黎插嘴 好撚熟咩？

black object 都係打份工姐

熱血公民好嬲

楊潤雄隻馬嬲乾都有資格笑人

識食

好似

黃之鋒識玩

用你個邏輯去演繹姐

伏已中

大佬呀唔好咁痴線啦

你由2016瞓到而家啱啱瞓醒

我覺得呢個靚好多可愛好多

政府：我寄咗
Gphone:無喎
政府：你唔好扮嘢，總之你無回覆

留名睇結果

識玩

已封鎖會員 一走了之

今次依批選舉主任係特登誇區調任揀出嚟

屌你老母屌到隻垃圾五毛狗永久收皮
完美KO

答到721 冇做好份工
係咪要減人工未？
應該唔太難答？
反正都無恥開

藍C除左智力唔正常，連個樣都係唔正常

都唔撚敢答721
好心搵錢就出力啲啦佢

答你老母

公務員係黃既都講得出

睇多次啦
我話公務員黃
九唔撚搭八

OT啦肥閪

選擇主任都係返工姐 所係黃
鳩logic

G phone冇簽確認書，直接DQ咪得囉，洗鬼出信問你

推願榮光歸香港

你個邏輯 選舉主任係藍定黃？

嘲諷

出得DQ預約信都仲覺得係黃？

笑撚到我
我回應緊上面嗰個（gphone咁樣做係唔係 唔太好 如果個公務員黃）

我答咗乜撚野呀？ 大聲啲一隻一隻字讀比你老母聽一次先再覆啦

九唔撚搭八到我差啲瀨尿

黎啦黎啦快D DQ啦

快點DQ我?

讀撚完比你老母聽未呀？
再望下你問乜我乜撚野垃圾問題

失職在於錯誤定義暴徒，士兵開槍殺敵都無罪，但殺戰俘同平民要上軍事法庭。你話自己殺敵係人工包唔等於你殺錯人就無罪。

快點DQ我

真係要加慎入～

侮辱蒙羅麗莎

我睇左出信提醒佢有咩問題

改下名先蹬柒頭

真係好黃架公務員

做乜尻
王者榮耀

屌 食緊飯架 望到個樣噴晒出嚟

講還講

呢個似dr. yu

屌

其實即係九東阿豬姐手腳慢

選舉主任咁撚前線一定深黃啦，同其他post 吹風向洗白班公務畜一樣咁黃，黑警都係收order 喊住黎私刑強姦手足都好可憐架。

千祈唔好鬥黃如果唔係對唔住死左既手足

抄番區議會個次封信咪得，因為之鋒政治立場無變過。

拿，我讚佢政治立場無變過嫁！

gphone 一早被剝奪政治權利終身

你廿年前已經係九龍城民政處做？咁清楚嘅

我戀愛了！

加返慎入係咪咁難

係2001-02年做contract assistant

Sorry呢張先係

麗？邊度麗呀？

點解啲人好似特登谷到自己仲撚鳩咁

呢班人影相個妝係咪自己化㗎
真係出哂事

屌！唔早講？

男人嚟？

前輩你好，我係12-13年係沙田做過ea,呢份合約工加加吓都兩萬七一個月，相見識吓嘅3,4月自己留意。

當年就係7月入職，已經幫手收立法會報名表，見過當11哥係師傅、當年一嚿薯嘅omdb，又應付未上位嘅咖喱飯誠懇交表。

之後睇住何麗嫦調過嚟，當年見識過佢狠嘅手法，於是16年見佢出信問天琦，就知道天琦一定仆街，只係唔識佢地，提唔到水避dq

肥豬

推

cls

push

中伏

動物農莊？

Gphone應該係問都唔洗問就dq

係

屌你 p完都仲係隻豬黎 真人真係慘不忍睹

傻啦 唔關你事
支共要DQ唔洗跟規矩 唔洗講道理

好痴線呀！

非常好

下次俾埋Link 可以幫手推po

貼地嘅gphone 只係一個23歲𡃁仔

黃之鋒 Joshua Wong
2小時 ·
九龍東地方選區
選舉主任
蔡敏君女士：

[2020年立法會換屆選舉
九龍東地方選區]

知悉閣下一直任職九龍城民政專員，如今跨區遠赴九龍東擔當選舉主任，願意接下作為政治任務的燙手山芋，實在任重道遠。

至今，已有眾多參選人收到信件查詢，但我卻未收到任何問題，請於2020年7月26日正午12時或之前，以電郵回覆本人。

如你未能在上述限期前去信，我將會按相關法律和所有相關資料，繼續催促閣下盡快來信。

參選人
黃之鋒
2020年7月25日

公民黨主席梁家傑斥責當局的手法「極之壓迫性」，強調他們已去信選舉主任，要求將信件回覆的時限延至下星期一（27日），並要求選舉主任在明早10時前回覆。本報記者攝

有波有隻閪就入得閘

Pompeo is watching

一睇張相..兩隻字 港豬

Mona Lipig

呢個靚

睇完先見到置頂

巴打你唔係食到咁偏啊

豬扮人

誇區喎

拍門叫佢面對面質問

睇穿佢最後一刻先dq

㩒咗入去 Fuck

W

依個post竟然有d柒頭係度問個選舉主任係黃定藍，係咪on9?

Gphone你講還講...

OK啦 未到譚惠豬級數都好

好似試過提名期完咗先確認提名有效/DQ

好奇一問呢個選舉主任有前科定點？未問有咩問題，要公開撚佢？

中共養的豬

賤肉橫生

連仔係鐘意周圍惹晒敵人先安樂
總之公務員就冇黃既，全部都好藍（唔知之前公務員集會果d 係乜）

人型豬賺錢買肉食

因為d人覺得公務員好黃

其實點解要跨區？

羅冠聰出左黎警告佢地會被人制裁了

最尾三句
諗起7.21去拍警署門全部拉閘

睇完先见到慎入，今晚驚瞓唔著，小！

個樣生到咁...

避乜鳩呀
佢根本有心搞鳩你點有得避

公務員係有好多係黃
但你仲要問個劊子手係咪藍 你咁樣會唔會仲戇鳩？

咀炮， 佢都唔會返嚟
搵過班新主任， 就知佢地無包袱啦
智將

人豬難分，豬八戒個妹？

Gphone有強大外國勢力，DQ主任要作下文先問

正所謂畜生先會做選舉主任

之前區議會選舉南區民政專員唔肯dq黃之鋒，結果要改派油尖旺嗰個dq咗佢，依家梗係搵晒肯做dq嘅嚟做選舉主任

好樣衰

gphone 屈到

好圓潤

唔撚敢叫佢回啦…一打壓隨時被制裁🤣🤣🤣

好唔俾面飛機師

負皮你唔加慎入。
嘔左晚餐出來。
btw gphone 好波

係芸芸公務員入面委派幾個人做選舉主任
唔知林鄭有無做過background search呢 仲要呢區有咁搶鏡嘅黃gphone
公務員有藍有黃 公務員入面都有手足
但呢幾條友一定係紅

係咪扮收唔到佢地個申請表？？

阿主任專登擺個咁既蒙羅麗莎post影，不過係矇撚左既lisa姐咁樣...又睇L左d咩，多謝Gphone

Push

隻肥豬諗住唔洗問啦 反正到時都讀心術 話唔認為佢係真誠擁護基本法 跟住dq

選舉主任係咩rank? 人工幾多 咁大權

agger

其實咁講，唔搵呢件人型豬搵邊個做死士？

佢肯定冇伴侶又冇仔女，成晒做走狗留大灣區養老都冇問題。

「黄」好似係支那殘體喎ching